黃毓民：獨派請尊重「一個中國」事實．特區修例不存在矮化台灣

黃毓民：獨派請尊重「一個中國」事實．特區修例不存在矮化台灣

換言之，兩岸之間的關係不是國與國之間的關係，也不是中央與地方政府的關係，而是人民之間的關係。這一點上，北京和國民黨統治的台灣都很清楚，不清不楚的是特區政府官員、獨派人士。兩岸涉及引渡逃犯的司法互助，就是建基於此平等基礎而確立。故此，黃毓民認為時代力量在記者會所說的，「部分是亂嗡」。因此，保安局修訂《逃犯條例》，是不會以要求台灣接受「一個中國」為前提。

台灣已經係民主國家
已歷幾次政黨輪替

教主聖訓

台灣行緊咩憲法啊？

有向「點知天下」提供內容的《線報》，早在2014年成立，網站包括香港時事、國際新聞等，近期經常在facebook直播記者會。
《線報》創辦人徐海山持有公司九成股權，是觀塘區議員。雖然徐沒有申報政治聯繫，但出身傳統左校的他，2003年曾以民建聯成員身份出戰區選，目前是建制派組織新世紀論壇成員。

教主係咪愈來愈走向統派？

反共愛中華

節錄：
1. 其實台灣與中國大陸一直都有互相引渡協議，而這協議是基於互相承認對方是司法管轄區，關係是對等。

2. 現行的引渡協議是建基於當年九二共識「一個中國，各自表述」，即是中國大陸聲稱其擁有台灣主權，而中華民國憲法中也定明其擁有中國大陸主權，只是治權在台澎金馬，所以中華民國中的兩岸人民關係條例的角度不是國與國關係，而是人民對人民的關係。這就是中華民國對‘中國’的看法。

3. 而現在所謂‘九二共識 = 一國兩制’的說法其實是習近平故意扭曲的，而蔡英文亦打蛇隨棍上就將九二共識等同一國兩制。

4. 所以記者會中時代力量(獨派)所說的‘若港府以一中為前提與台協商，我們是不會接受’是上網上線，因為台與中一直都有互相引渡協議，而現行協議是建基於當年九二共識的一中原則。

黃毓民：唔該獨派包括盧斯達等人停止鳩UP，搞清楚咩係中華民國先好寫野！

依家習帝話哂事
你理得佢係有意無意定乜意扭曲
佢講咗就係中共哩一刻最權威講法

台灣關我撚事

你香港自己反共？

教主

中國又點止一個呢

同司徒華一樣癌上腦

基本法依家變成點?
一國兩制變成點?
中英聯合聲明變成點?

中共信得過?成日當年點點點, 係啦叻啦最權威係你啦
活在當下啦, 唔係同廢老有咩分別

鄉黑係上面同香港地盤比習近平瘋狂整頓
而家習近平就係以鄉黑利益威脅郁民
郁民好撚難唔走向統派

非9UP, 大家係GOOGLE搵新技安新聞, 香港同大陸4月各有一單大型整頓事件, 郁民走向統派係預期之內

佢咁多年兩岸關係都係藍架啦
估唔撚到佢仲藍過馬英九姐

d抽左白籤嘅人都開始歸位

唇亡齒寒
台灣被統
香港即完全收皮

反共反到可以寫兩份左報專欄
佩服d教徒盲到咁

教徒數十年黎都係「凡黃毓民所說是對的」

已經係一個信仰

信仰不需要理智或邏輯

只要信 不要問